玩文字嶽同白色恐怖，我決定每日出街都貼張白紙喺背脊

自我審查到白紙一張，以正清白
有幾多個人做，就有幾多人自我審查
出街如果見到每個人都有呢張白紙
呢個係真正既白色恐怖

推